1Q題 秒到我去維園裸跑

三國演義作者
猜一水果名
唔信你班辣殺秒到

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為三國演義作者同埋水果係無可能有答案，所以樓主既問題係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦

所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

祼跑未？

睇死樓豬又走數

羅貫中 來引弓

羅貫中，英文名Paul, Paul Law

秒

啱咗 可惜秒唔到我 下次努力

零邏輯
柒到顛